El rerpositorio contiene un cliente y un Web Service en WCF. 
El WS siempre debe estar ejecutandose.
Los archivos de configuracion en el cliente fueron generados con SvcUtil.exe.
Recuerde modificar el archivo App.Config en el cliente con el puerto donde se ejecuta el WS


comando de ejemplo para generar archivos de configuracion:

"C:\Program Files (x86)\Microsoft SDKs\Windows\v8.1A\bin\NETFX 4.5.1 Tools\SvcUtil.exe” /language:cs /out:generatedProxy.cs /config:app.config http://localhost:55267/WCF_prueba.svc?wsdl